抖音片無處不在

既然侵侵封殺抖音
可唔可以封殺埋抖音片
你老母 明明無like過啲抖音片
都成日係facebook同IG出現

抖陰真係好撚煩
特別係果d玩到爛晒既笑話同d罐頭笑聲effect